長玩長有的條件

難得放幾日假, 上黎9UP兩句

天才們, 係唔係成日諗住跟人炒細股/買牛熊賺就賺一千幾百 輸就30%UP?
輸到得番本既40%以下就想ALL IN牛熊希望一次過賺番曬, 但又輸, 就開個新倉。

成日講財務自由，今次講下當中個人實力同資金分配的部份。

投資勁既人, 不外乎眼光好, 信自己。但成功果班都經歷過爆倉，但佢地番到身主要係因為佢地有Recurring income。Recurring income 主要幾個來源, 人工, 股/債息, 收租，當中人工其實最重要。

Lm

個人鍾意玩期權，因為波幅夠大，出5-6次手中一次就可以。工資穩定同夠高就可以無後顧之憂同用盡槓桿，一次至少賺6位數以上既利潤。

人工要高同安全，就一定要有一個Hard skill。教音樂/coding/engine/手藝 (包括裝修)/會計 (要去到識Tax arrangement level) 等...呢類HARD SKILL基本上一星期內就搵得番咁上下人工既工。
所以得閒時就搵D野學, 唔好浪費時間。

如果你個人咩技術智識都無, 點解你會覺得自己係股場就會搵到食?

資金分配方面, 外面都好多POST講, 唔詳講喇。
總之努力研究幾隻收息股, 賺左既錢就買落去, 從而增加Recurring income。
積到Recurring income夠某個數，就用多左既加入本金去買番高風險野，賺左又LOOP番去Recurring income…

總結，簡單就是美。

玩期權淨做long定係spread?

淨LONG

同路 小弟一個星期一百萬自此開啟財務自由嘅大門

馬無飼料不肥 人無橫財不富
財運緊唔緊要？

唔識風水WO

買賣期權而家係咪可以用apps?

唔太明你問緊咩

窮 必須投機

除左期權 仲有咩比較好

巴打我加左3次2萬 輸左7萬之後收手

唔再玩牛熊

lmhy

之前見你同人走既實戰倉短時間由50萬玩到得返20萬，之後就冇再post實戰倉，

可唔可以分享下個倉既去向，同埋你地係咁既情況下，靠啲咩黎令到自己繼續長玩長有。

btw 幾時又再開班

拆倉。開個新。

700股權夠大波但好難玩

資產多少不重要
因為有資不抵債

只有正的現金流， 標準更高應說是 正的自由現金流量

才有資格看到下一個日出

點睇債券

資產係用黎加強現金流

玩債唔槓桿無咩意思

而玩債要槓桿你本身要有PB戶口 重要唔係最窮果班PB戶口